【強國度縮男】胖女拍拖食唔飽！ 寺外發爛渣爆喊點收科？

重慶華岩寺風景區寺廟大門前，近日有一對男女竟大打出手，其中，身穿粉紅外套的微胖女子突然嚎啕大哭起來，且一發不可收拾。警方接報到場了解情況，原來兩人是情侶關係，趁臘八節專程到寺廟吃齋菜，但女友吃不飽，男友又不准加餸，二人便爭吵了起來。
事發於13日近下午5時。從現場影片可見，女子在佛門清靜地大哭不止，遊人紛紛過來探看究竟。警方到場後安撫女子說：「你莫哭，有甚麼事跟我說，我給你作主。」女子聞言，更變本加厲，放聲哭個痛快。
身旁的劉姓男友無奈地交代事件：「我帶她吃飯，她沒吃飽，我就說了她幾句。」警方聽到後教訓這名沒心肝的男友：「你帶人家出來吃就吃好點嘛，哄她回家吧。」最終，在警方和遊人的勸說下，劉男牽着女友的手一起回家。

微胖女子

好地地做咩帶佢去寺廟食齋呀 送佢番屠宰場啦

又話大陸豬瘟好勁

同啲ptgf話自己少肥一樣

條仔係大善人

cat girl

劏之前就好好比佢食飽一餐啦

Vivian有d餓啦

希望佢地永遠喺埋一齊

微胖女係邊？

笑到仆街

重未上吊即係少問題啦